**Task 1**

Функция принимает два числа в качестве параметров, сравнивает их между собой и выводит результат одной из трех фраз:
Числа равны;
Первое число меньше;
Второе число меньше;
Если пользователь ввел не число, выводится фраза «первый ввод – не число» (или «второй ввод – не число»), и выполнение скрипта прекращается.

---

**Task 2**

1. Дана строка текста, состоящая из нескольких слов. Нужно получить массив первых букв каждого слова.
2. На входе дан массив с повторяющимися числами. Получить массив, где все числа будут уникальны и отсортированы в порядке возрастания.
3. Удалить из массива все ложные значения.

---

**Task 3**

1. Сделайте функцию, которая возвращает "Привет мир!", если параметр speech == ru. В ином случае она возвращает "Hello world!"
2. Сделайте функцию inArray, которая определяет, есть в массиве элемент с заданным текстом или нет. Функция первым параметром должна принимать массив, в котором делается поиск, а вторым - текст элемента. Функция должна возвращать true или false.
3. Следующие вызовы функции должны работать корректно:
inArray([1, 2, 3], 1);
inArray([1, 2, 3], '1');
inArray(['1', '2', '3'], 1);
inArray();

---

**Task 4**

Реализуйте функцию exclude, которая

1. Принимает заранее неизвестное количество аргументов:

Первый аргумент содержит массив элементов
Второй и последующие аргументы содержат элементы, которые должны быть добавлены в качестве элементов массива, если они уже не содержатся в нем

2. Возвращает массив, состоящий из первоначальных элементов и новых уникальных, которые были переданы в качестве второго и последующих аргументов.

3. Следующие вызовы должны работать корректно:

exclude([1, 2, 3], 4);
exclude([1, 2, 3], 1, 5);
exclude([1, 2, 3], 1, 2, 3);

---

**Task 5**

Используя деструктуризацию для объектов:
Получить из объекта userProfile и сохранить в отдельные переменные:
Имя: name
Фамилию: secondName
Возраст: age
Массив фильмов: filtms
Город: currentCity
Следующие переменные должны иметь значение по умолчанию:
age - null
currentCity - “Unknown City”
films - []
Вывести полученные переменные на консоль

---

**Task 6**

Реализуйте класс Student, который будет наследовать от класса User. Этот класс должен иметь следующие свойства: 

- name (имя, наследуется от User),
- surname (фамилия, наследуется от User),
- year (год поступления в вуз). 

Класс должен иметь метод get fullName() (наследуется от User), с помощью которого можно вывести одновременно имя и фамилию студента. Также класс должен иметь метод getCourse(), который будет выводить текущий курс студента (от 1 до 5). Курс вычисляется так: нужно от текущего года отнять год поступления в вуз. Текущий год получите самостоятельно.

---

**Task 7**

Создайте класс Person:

1. Имеет два параметра: имя и возраст
2. Реализуйте метод display, который выводит в консоль эти параметры

Создайте класс Employee:

1. Наследуется от класса Person
2. Имеет еще один параметр - компания
3. Метод display кроме возраста и имени выводит еще и компанию, в которой он работает
4. Реализуйте дополнительный метод work, который сообщает, что этот человек в данный момент работает.

---

**Task 8**

Реализовать скрипт для поиска самого длинного слова среди значений, которые были введены пользователем с клавиатуры. Пользователь должен ввести 5 слов.

По завершению ввода всех слов выведете максимальное слово и его длину.

Требования:
Пользователь вводит слова последовательно, программа запрашивает ввод каждого нового слова. 
Используйте модуль readline для считывания данных (пример приведен на предыдущем слайде).
Используйте Promise, чтобы избежать вложенности колбэков
Если вместо слова введено число - выведите ошибку и завершите программу.
